重磅T

想買重磅cutting靚嘅衫 純色或者印花都可以
因為屎忽大 最好就係有開衩
有冇巴打有好介紹